Ik liet pap's wetsteen ook zien eruit alsof ze al gedaan door een ongeval.
Daarna heb ik de rip in de maaltijd zak met een string, dus het zou geen lek niet meer, en hij nam het en mijn zaag naar de kano.
Het was ongeveer donker nu, dus ik liet de kano de rivier onder sommige wilgen die opgehangen boven de bank en wachtte op de maan te komen.
Ik maakte snel een willow; daarna nam ik een hapje te eten, en door en door van de kano naar rook een pijp en een actieplan opstellen.
Zeg ik tegen mezelf, ze volgen het spoor van die kortom van rotsen en sleep vervolgens de rivier voor mij.
